警方指張祺忠在還押期間有自殺傾向

控方又指被告聲稱有自殺傾向，要求在他還柙期間要有特別看管。裁判官將案件押後至11月22日再提堂，張祺忠還柙由懲教署看管。

如果死咗就冇永遠問唔到真相

冚家剷

Lan線發功

同佢講佢死左我就去查你個女

一定唔撚會死

裁判法院應該唔可以審呢單野下？謀殺最高判終身喎？